新增4例武漢肺炎 新加坡確診81例

（中央社記者黃自強新加坡18日專電）新加坡今晚公布武漢肺炎新增4起確診病例，其中3起與神召會恩典堂感染群有關，確診累計達81例。

新加坡迄今有5個2019年冠狀病毒疾病（COVID-19，武漢病毒）感染群，包括新加坡基督生命堂、永泰行、君悅酒店的國際會議、實里達航空嶺工地與神召會恩典堂。神召會恩典堂感染群至今有21例，約占確診病例總數1/4。

新加坡政府今天起啟動抗疫津貼計畫，凡罹患呼吸道疾病的新加坡公民與永久居民，到指定的900家私人診所看病都能獲補助津貼。

另外，從今晚11時59分起也以更嚴格的「居家通告」（Stay Home Notice）取代現行「缺席假」（leave of absence），凡接獲「居家通告」者，14天內不得外出，違者受罰。

新加坡從1日23時59分起，禁止所有過去14天內曾到過中國的旅客入境新加坡或在新加坡轉機，也禁止任何持有中國護照的旅客入境新加坡，不過，如果已有一段時間未入境中國，移民與關卡局或許會斟酌處理。

大家快啲follow我IG page啦！
會有最新文宣，新聞同活動睇㗎！

IG: save_hong_kong

唔戴！相信政府

垃圾國家死光最好

智障先會搶口罩
新加坡疫情可防可控

嚟緊香港有二隻加埋載左四百幾位鑽石公主號乘客包機返嚟
唔知有幾多個係假陰性先

又贏

新加坡人民一定唔可以學香港人戴口罩

有手足還押150天聽日上庭

新加坡冇本錢做搶口罩呢啲白痴野

新加坡特別行政區

咁呢個冇計，唔知新加坡有冇人喺隻郵輪到嘅

主能夠

支持新加坡政府！可防可控，相信政府！

快點死。

坡妹過黎香港好過啦，同班蝗蟲叉仔一齊只會死無全屍

又輸，不如香港計埋鑽石公主個44個，即刻反cup

唔好咁快衝出嚟燈靜靜地

要求禁止佢哋黎香港

班吹奏新加坡既藍屍同藍蛆（柯韓粉之流）出黎講兩句啦

贏曬香港

judgement virus!

1/4

點解新加坡封左關都咁勁

呢個係船上中就無法

香港已經輸咗 交棒畀日本啦